如垃圾掉到各政府，黨鐵站，中資門口

純討論
各人的家居垃圾，
無用既野
千奇唔好亂掉
掉係適當位置，會唔會拎佢哋門都唔到